羊食草，雀食蟲，電話食乜？

食電

做咩姐你

屌你老母

禁極刀

有預感幅圖會騎劫咗呢個post

騎劫開始

架車食乜

食油

未入黎已經估到
太易

樓主食咩？

食屎狗